[歷史]從六七暴動反思今後反送中運動的走向

講起六七暴動，大家一定係諗起呢一張圖
一大班左派手揸住毛語錄，係港督府前高叫口號

而雖然六七暴動同今次反送中運動既性質不同
甚至可以話政治取態截然不同
一次係左派愛國愛黨受到國內文革思潮興起所鼓吹，又受到澳門「一二三事件」既成功所影響，繼而試圖鬥倒港英政府既統治
而今次反送中則係針對共產黨，二百萬人對中共既不信任
其後更針對警方濫權

可以見到既係兩次運動 一次係撐共 另一次係反共
但其實兩次運動中所發生既事件都好相似 點解？
因為係六七暴動入面 警察都係有濫權 甚至有中立既市民加入聲討警察
六七暴動源於勞資糾紛，警方傾向資方，暴力清場
呢一點無論係以前定現在 都令到市民感到極之不滿 甚至會令到佢地自己理虧

另外，左派都有搞「三罷」，但係最後個結果係唔成功既，只係換黎社會上既洗血

咁我地點解要睇番六七暴動呢段歷史？
六七暴動最終係失敗，佢唔可以好似「一二三事件」咁令到澳葡政府被架空
所以我地要學習佢失敗既原因，並且避免係今次運動中出現
其實港英曾經擬定過一個撒退計劃
但最後都無執行過
點解？ 因為佢地覺得中國無打算收番香港
所以佢地可以大大力咁打壓左派 肆無忌憚咁上樓捉人
另外六七之所以失敗，我會話係宣傳不足同埋失焦
如果場運動能夠持續走更耐 將會為港英帶來更沉重既經濟同政治壓力
因為港英都係好需要面子
宣傳不足係中立派唔知你班左派想點
運動初期明明講緊勞資糾紛 你個工聯會明明幫緊班勞工
其後變左去批鬥港英政府 咁到底想點？
失焦就係講緊三罷之後
左派已經盡地一鋪用盡全力去搞三罷 點知都對港英毫無威脅
所以有人激進到用炸彈去針對個政權 搞個真假菠蘿陣出黎
仲炸死埋一對細路仔同埋林彬
自此左派形象直插落谷底 警察既清場行動變得更合民心

其實六七唔係完全無用，港英透過六七知道左自己既管治出現左問題
無嘗試舒緩社會矛盾 莫視民意 由六六年天星碼頭事件就可知
所以六七之後 港英極力改善自己既施政方針 例如行政吸納政治
亦都成功建立左八十年代中香港既輝煌

六七暴動對我地反送中有咩啟示？
首先，我會話民意真係好緊要
我可以大膽咁講 如果今次反送中演化到用炸彈 甚至炸死市民
呢場運動一定即刻輸
但係依家我地未有 亦都唔想見到 所以大眾依然係企係我地呢一邊
咁不合作運動呢？
其實我覺得個焦點應該係擺係政權度
要Burn with us既係政府 唔係其他市民
所以塞地鐵塞到其他人作用大唔大呢？
唔大，因為政府依家已經犧牲緊經濟民生 唔打算係呢點度同你妥協
佢依家係極力維護緊港共同中共既尊嚴同主權
反而能夠癱瘓到政府既運作既作用先大
例如之前有人話8月15號係公司交稅既Deadline
我地要針對既從來都係呢個政權 而唔係其他唔關事既
比唔到壓力政府既 我地盡量減少做 對家既然犧牲得經濟同民生
我地就唔搞佢經濟同民生 直接癱瘓佢政府運作仲好

其次，就係關於勇武派既出路
其實今日已經睇到班狗係唔跟套路出牌
扮示威者 係私家車衝出黎 唔理三七廿一係人都捉左先 地鐵私人地方商場都可以照tg
再加上以後唔批不反對通知書 限制埋你集會自由
要反思既係 既然對家進化到咁 前線係咪都要擬定一個更完善既戰術？
快閃仲有無用？ 據點仲有無用？
FULL GEAR有無用？
唔還手仲有無用？
如果還手，用咩還手？近攻型？遠攻型？火攻型？水攻型？風攻型？
有手足落單 仲救唔救？
企得前線 有無心理準備要埋身肉膊？
如何分辨自己既手足係人？係鬼？
有無方法可以係現場快速達至共識？並且所有人能夠共同去做？
如果再搞 係條街度搞？係商場搞？係地鐵搞？定係政府機關搞？
政府已經唔再睇和理非遊行有幾多人 勇武係唯一能夠比到壓力政府既出路
而勇武能否成功係睇民意同戰術

場運動未完 我地要為被拉既手足努力埋佢果份
但同時都要冷靜思考 反思番有咩行動係岩係錯
有咩係可以做 有咩係唔可以再做
而評判既準則就係到底件事有無對準個政權
多謝大家睇完
最後想講八個字

光復香港，時代革命

push

一堆核彈揸響手（元朗/天水圍少女/811），落力搞文宣贏翻民意先

移動連儂人、移動放映機、FULL GEAR搭港鐵，黑警暴行一定要等全港市民都知道

不分化、不割席、不放弃

文宣储气，勇武回气

十一爆渠老母！

永不放棄：撐到十一就系勝利

英國佬口講法治
但67年嘅香港完全係人治
任意拘捕
任意延長拘留時間一拉就扣成年（唔知港共會唔會咁做）
當時國會同學者都批評呢種做法
香港目前未到67年𠴱種極權但已經相當接近
當年港英一拉集會人士就成千人咁拉
今天相對而言拉得少人
但難保過幾日後會幾百幾千人咁拉

而家d維穩多過港英好多
不過要反思就係真

可以參考但依家係極權統治，繼續努力啦

推

未平息就清算

如果鬼放炸彈 炸死人點算
港共一定會spin落示威者到
到時就同六七一模一樣

一係完全變地下黨
暗殺官員，popo
搞滲透
暗中策劃革命

BTW
有冇讀歷史嘅講下中國近代2次革命
辛亥革命，國共內戰，革命嘅軍火邊度嚟？

1. 辛亥革命本身係軍隊先起義，本來就係武裝分子。

2. 當年民間自帶軍火係常見的事，槍械管制冇咁嚴。同宜家不能一慨而論。

3. 當年係有外國勢力提供軍援，情況好似而家也門內戰咁，叛軍勁到連地對空飛彈都有。

[譴責破壞] 港鐵重建計劃

1.香港人連參軍權都冇，最多都係入紀律部隊
2.可以從3d打印入手，槍易整，最麻煩係彈藥
3.最有可能提供軍火嘅係美國，但暫時見唔到佢會做

大家可以睇下Isis反恐戰爭，近d就睇下近日阿富汗北部Kunduz塔利班同政府治安部隊的衝突。

相比之下，黑警呢d等級，最勁先係半自動ar-15，真係得啖笑，衝突地區自動步槍係入門級裝備。

假如中美未來真係咁不幸發生軍事衝突的話，可以肯定更震撼，應該係上世紀以色列中東戰爭果種慘烈程度。

其實飛狗隊係有full auto rifle/smg
中美應該唔會直接開戰，雙方有核彈，開波真係攬炒
反而有機會打代理人戰爭
台灣，南海 有機會 成為戰場
香港都開始有機會

但飛虎隊都只限輕型武裝，連對器材武裝都冇。相比之下武警特殊部隊更接近正規軍配備。簡單d來講，只要你有正規軍水平的防護，黑警的火力包括飛虎隊在內係冇你乎。

對。積極一點想，香港其實係有能力做美國方面的代理人。

香港嘅政權都唔係人民控制，好難做到美國代理人
第二關於開戰問題，如果美帝有心開戰，應該會叫埋台灣，至於香港方面，假設美國真係肯俾武器你，應該諗下用咩戰術
我覺得應該台灣開咗先，引共軍渡海，渡海途中香港開波，直接殺上深圳廣東，將戰場轉移至敵方境內，因為香港地方太細，短程飛彈都收你皮，至於香港境內果班解放軍，其實佢哋戰鬥力應該唔係好強，目標係圍佢/招安

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！